新年毒遊首爾 招飯腳 玩伴

利申非狗 巴絲都好 想識下唔同既人
同埋一支弓食野好慘